上次香港民主運動失敗關sir對香港人失望到去咗支那教書

今次連獨派食飯搭車都要提住嘅學生身分都畀人剝奪埋, 關sir會對香港失望到做出啲乜野?

學生都無得做我地真係同你死過

其實係中共慢慢跌入獨派嘅圈套
關蛇成日話為咗港獨可以連nursing都唔讀
今次係一個苦肉計黎喚醒港豬

加上學獨聯一早開咗分部叫港獨聯俾非學生參與 自己又有BC+葡藉+澳門身份證
可以話今次係零成本抗爭黎

其實係
好多革命運動都係由學生踢出校變到更加militant而開始

可能做黨主席